[順水推舟]支持深圳發展，實行一國兩際，打造香港2.0

支持深圳一國兩制
-解封互聯網
-司法獨立
-自論自己
-有自己嘅貨幣
-實行基本法
-實行雙普選

1

圳獨

2

A貨香港

咩A貨？要超越香港，一定要俾香港做得更好！

支持,放棄香港啦,香港而家無用架喇

3
各位做嘢，等到深圳市民都高呼要求一國兩制。

識玩

容海因, 食蘋果
愛 愛
鼓 工
油 黨

愛 愛
周 燦
融 琛

愛 愛
蛋 支
治 國

4

大家去wechat，微博，宣傳下。
支持深圳同胞

5

6

快 d 快 d

支持深圳一國兩制